覺唔覺依家好似多左人揸Volvo

我見呢幾年多返一堆新款Volvo喺街行，係咪已經多返零件整
記得以前大牛龜年代啲評價都好似唔係幾好，又話重又嘥油不過好硬淨

依家真款個樣有少少似range rover evoque不過我都係搞唔清Volvo啲型號太亂

拖頭都多

v90 好靚
買唔起

所以咪話香港人好唔爭氣
Volvo多人揸，係由佢變成吉利旗下開始

Volvo Car Group (Volvo Cars) is owned by Zhejiang Geely Holding (Geely Holding) of China. Volvo Cars formed part of the Swedish Volvo Group until 1999, when the company was bought by Ford Motor Company. In 2010, Volvo Cars was acquired by Geely Holding.

Made in Chi na?

咁佢個樣自從嗰期開始真係靚咗好多
冇晒老餅感覺

都係瑞典自己搞
吉利都係買黎拿技術

吉利汽車

周街都係volvo喎
有b10tl b9tl b8l b7rle

部份型號成都製造

其實好多其他廠都係咁 大陸製賣返比大陸

而家多左唔少人買新車
唔Care3、4年後易唔易壞

支車

巴士

Volvo大陸製賣去其他地方包括香港

政治正確
香港是中國的
買外國車既人應該要比多一倍稅

唔係所有
Eg
XC60係大陸 (S60?)
V90係歐洲

遲下只會越嚟越多支那貨

XC60係大陸造

世界是中國的

基本上領克係powered by Volvo 咁滯

屌佢又唔減價

S90幾抵屌

勁想買V90 Cross Country
型撚到

Daimler最大股東都係吉利(10%左右)，北汽都有5%

who cares

連登仔炒股都用FUTU啦

歐洲牌子黎講佢啲option幾齊吓，基本上乜都有咁滯+全線車系安全標準，佢本身係sell呢樣

盲點，keep lane，自動急剎，定速巡行，HUD...
雖然未必會用得晒，但相同競爭型號黎講幾吸引，只係衰畀吉利收購咗

Xc40比利時

J到出血但價錢偏貴

坐過車箱好緊迫 可能去晒防護系數個度
Xc60 各方面個人覺得最好
但中國製造一定唔買

v60幾靚

想買V60 旅行車最靚一定係呢部

美國老細果期係最差
powershift波箱真係"聞名天下"...

個極力子

sorly 西瓜大法好

wagon呢瓣 都係volvo同audi做得最到家

香港好似仲未係⋯

I 揸 Volvo by bus

ViuTV 做到嘢

個個型號不同, 至少有sweden usa china belgium

買新車好似可以問産地喎！？

XC40 性價比一流

老老實實
我覺得吉利 有心搞車過小鵬恒大果d

volvo得返商用車係自己
私家車一早賣左俾吉利

吉利係老母

冇車道置中

部車係幾靚咁

Wagon

同lane keeping有咩分別？

我覺得唔算貴喎，啲option加加埋埋都值

lane keeping 撞線嘅時候 拉返架車返嚟 在兩條線間似乒乓波咁樣彈咗彈右

唔算係呢level2嘅自動駕駛

置中係detect到兩線， 軚盤自動操作

Volvo有置中

應該冇

無錯, 九巴不嬲都係 volvo 既 fans

之前揸S90
一上公路就開著佢自己行

香港晤係cut左？

我係外國揸

香港乜都cut

係呀，XC60早期仲係瑞典造，轉大陸造即刻賣唔掂代理都唔明香港買得起依個級別嘅車，點會因為平幾萬就接受大陸造

有無巴打可以評下xc90，有啲性趣

V40

似乎係Cp高嘅歐洲7人suv

冇啦冇啦

你對手咁放邊度呢？

另外，如果你扭呔，部車有冇反應？

Polestar

冇得upgrade

乜blind spot都冇

service 10000一次

18前車款都有

好似s80後就cut左

$$$$

對手放呔盤
唔係既話會出alarm
有反應
你扭小小呔係感覺到有阻力
但係你照扭就得

Ching 心水清

拖頭係AB Volvo真係原生Volvo，唔同而家大陸Volvo公司

因為 Ford 入主 Volvo 嘅時期 Volvo 獲得嘅資源同自主度做 R&D 都係比較緊拙，
多數產品都係比較冇特色嘅換殼車，同其他 Ford 系品牌 Share platform.
例如 S40 = Ford Focus = Mazda 3，XC60 = Land Rover Freelander，S60 = Ford Mondeo.

以前XC90 2.5turbo 聽就好正，渣落冇力既，食油食到喊

吉利旗下都多左咁多人渣
如果Volvo冇俾人買到，100%自己搞，我諗一街都係添呀
新車真係堅靚喎，BBA完全要收皮

XC60係
XC40 Belgium
XC90 Sweden

成都製造唔代表吉利要參與設計同造
吉利純粹係俾錢，拎Volvo技術去開發自己既車 / 同Volvo一齊整新Brand既車
Volvo係獨立運作，只係資金由吉利提供
你睇Link & Co (領克) 完全冇柒味，根本就係Volvo出品咁濟

得XC60係
但其實呢款車先係王牌，呢個segment 其實最受歡迎，佢肯返歐洲貨就好

V60有冇cross country?
定香港冇返到?

大把香港人當見唔到，照買Benz，但另一邊箱又踩Volco大陸造

100%有
所有safety function 一定all standard

好奇怪
XC40 (超細)比利時
XC90 (超大)瑞典
XC60 最岩香港用但反而大陸造

美國佬買親D車廠都出事，本身都半條人命俾佢買完整死埋

可惜，架車咁靚

吉利真係造車既，點同呢兩間騙子

齋版面自動泊車都cut埋 你買之前要問清楚

唔撚係呀

原廠 Ohlins

呢個唔算安全野佢cut 都叫接受到既
btw 香港用 auto parking真心又危險又晒時間

幾鐘意佢部V40 V50 不過中國製唔啦

真係好撚堅

xc40係唔比女人

仲要貼完膠布出得院
其他車死撚左喇

吉利有Volvo group 10%股份

咁香港有無蚑那benz賣?

拖頭都好堅

靚係靚，不過俾支那買左，不了

Benz暫時都仲係得歐洲貨
反而BMW準備俾中國廠供應全世界

btw Volvo支那香港有得買，XC60

S90 also

計落同Q7比咪冇乜優勢...

大陸 -> 全世界?
唔係呱

大佬啊.... 歐洲車ge 價錢 大陸車ge 味道.... 咁點解我唔買mazda bba d 仲係日本 歐洲做ge 車？

得佢地兩間有2.0T
其他廠呢個size SUV都係3.0起跳

Saab

就算係瑞典做都唔買啦佢母公司係大陸

話事都係Volvo

好似係因為 MIC 個款平左好多...

而家吉利啲新款車完全個感覺係Volvo 或者Link&Co 冇投入生產嘅後備款咁

xc60 不過大陸造就注定香港少人買

巴士仲多

Lynk & Co 係令人有望多眼嘅感覺

點解另一間畀大陸收購的SAAB完全死哂?

因為SAAB俾中國食之前已經瀕臨絕種

小鵬P7如果唔係支那出
應該有得同Tesla 一戰

但係都唔好賣
早幾年佢係第一批睇落去sharp，而且唔係抄款嘅大陸車，
不過大陸人當時都仲係"如果唔係窮到仆街都唔會揸國產車"嘅狀態，
可以話係開荒牛，不過行得太前

好老實講
如果係掛個Toyota/Honda牌
應該幾好賣

好似都係得部03+叫賣得郁

珍
再係Tesla個價減多3-4萬
應該可以同Tesla一人一半市場

但係今年出果啲"抄款"車就大受歡迎啦，
而家支那廠抄得叻左好多，
唔係成個外形copy，係抄"設計語言"
十幾萬嘅車，立眼望落去成架landrover咁，但係個款完全唔同，
內飾做到足，比到啲大陸哩"十幾萬可以揸百萬豪車"嘅感覺，
加上之惠來，理想果啲高價電車比佢成功煲起，
而家啲支那車真心越來越多支那人買，
食緊日本車嘅市場

配備足呢啲泡菜車都成日用，換句嚟講就要似買電腦砌黃金機咁，用平過廠機價塞一大堆裝備俾你，做到抵食夾大件。

而家強國人都醒咗，你再整啲保時泰俾佢就聽乞米都得

主要係支那啲日本車大部份都係支那製

仲有英國既Rover (not Land/Range Rover)同MG都死鳩哂

以前在英國生活覺得揸MG的人都好型好愛國

Polestar同lynk &co 兩個brand睇唔到有咩分別

無，話明係sister brand

都幾多xc40 /60

XC60 我覺得OK, 又禁撞
可惜真係比G利收購左, 屌.
大陸就係呢種國家資本系統收購人地產業既方式
乖虛而入

其實 Volvo 最黑暗一定係 Ford 入主嗰期，
產品質素差，大咬，可靠性唔好。
到吉利入主後，起碼肯俾資源同自主權 Volvo 去做產品研發，先有而家咁靚，質素好好多，銷量又高嘅產品。

利申：有過一部仲未係 Ford 年代嘅 V40 T4 2.0T。

係一模一樣呀可能仲做得好過富豪少少

無你想像中咁好

On9🤣先渣 Volvo Teslun Banz BMVV, 識玩一定係恒大馳能

16年後v40？

98

咁又冇咁誇，
係仲有浸國產車柒味嘅，不過比起之前，而家同日本/歐洲車個距離已經拉近左好多

你可以看一下yyp

好多人唔知係吉利

有錢做研發，出高質貨自然多人買

冇啦，吉利股份賣左比北汽啦

V40受害者揮手

要買Volvo

有味道就要850或之前
性能就可以上 R / T5-R

認同吉利時期開始，設計上冇左老餅味

如果Saab嗰時都有支金，而家應該仲響度

Lynk 仲未甩到廠機殼，黃金芯嘅模式，只不過個殼係正廠殼，內裡仲係周圍買料左堆右砌，再加一大揸上面最啱心水嘅內飾同配件

但比起保時泰呢啲，佢有Volvo廠backup 啲可靠性同性能一定贏其他山寨廠甚至合資廠

你咪繼續買日本車囉, 冇人阻你架喎